講完一句後面加個" 蟹 "果個係咩卡通片？

如題呀蟹。。

忍者亂太郎 / 火影忍者

爆旋陀螺鋼鐵戰魂

係咪嫁

寵物小精靈

大時代

哈姆太郎